可唔可以同我講句我愛你

我愛你

我........

等緊你講埋落去

我屌你老母

屌9翻你老母啊

唔可以喎

我愛...

我愛我自己

好

我愛你不理

我愛你❤️

我愛你
老母